有無巴打經歷過/準備要long d

過多幾個星期就要離開女朋友開始long d 未開始已經覺得好辛苦 諗起自己之後得返一丁友已經覺得好恐怖，個人開始失眠，諗野好負面，做咩都提唔起勁，唔知自己係咪有精神病...好痛苦啊

有無巴絲經歷過

Talking to the moon

搵過個係咪好啲

因為Long d分左手，longD真係好辛苦
等佢返黎試下可唔可以追多次

巴打加油

Long d 分開咗
長痛不如短痛
隨䧘啦

感謝各位巴絲留言

我個人比較負面 但係我唔想係想分手反而係想涯過之後同佢結婚 只係諗起之後有時會好需要大家既時候因為地理時差搵唔到對方會好痛苦... 講清楚啲先，係我去讀一年書 之後應該留低搵工做 所以要long d至碼一年

分你個頭咩！岩岩一齊左3個幾月，之前大家都係咁岩同上一個分左手 我地互相安慰同支持 最後一齊左... 但係接住黎要long d...

我自己後來分咗，遇到而家呢個更好

我無叫你分，建議你隨緣。到讀完，大家都available咪再一齊囉

我點會唔明有幾痛苦

但long d幾年真係好痛苦喔，要人等，點知可能跟本唔啱，或者放棄咗個更好既

睇你有冇恆心維持落去姐
怕辛苦嘅話 long d真係唔啱你
想keep嘅就唔可以怕辛苦
不過大家都要有共識點相處囉

你點同你另一半維持？你另一半係咩人？longd咗幾耐？？

未試過long d...
但我地都好想keep住大家
睇黎都要比啲勇氣咁走先得

Long d 緊
日日都有wtsapp,一齊傾住計打機
感覺暫時仲係非常好

巴打加油！ 仲有得一齊打機真係好，我去讀書時但係女朋友就要返工 btw你地long d左幾耐？

long d過你起我底就知long d係冇可能

Long d 2次都分手 真心好難

一齊個幾星期就long d
好在我女朋友仲宅過我

送機個陣 會喊到收唔到

*long左差不多兩個月

每日都FaceTime，感情都會好啲
就算得15mins，都好過冇得見

我依家次次見到女朋友都喊...我控制唔到...諗起佢又想喊了

唉屌...女女可能要返工送唔到我機 都唔知喊唔喊好...